有冇巴絲打鍾意自己一條友行街

好鍾意自己一條友hea 行下街去cafe坐下
成日都俾friend話好毒好奇怪

搵我同你行

我支持你

Same here

天氣唔熱嘅話，我會
一路聽歌一路行。最鐘意行一啲平時唔會行嘅地方。

有無諗過你d fd 先係怪？ 做乜都要搵人陪，完全唔駛同自己相處

無論吃，喝，玩，樂！！！
不嬲都係一個人

我反而鐘意一條友行山多d

你一定係仲細個

點解咁講

中意一個人睇戲
隔離少個人煩住晒問劇情

個人有個人preference既
成日都俾人話毒 搞到覺得自己有問題

唔危險咩

有時想自己靜下好正常

自己一個拍拖

唔行危險山咪得🤣去望下自然同郁下遮
但依家武肺唔行得lu

武肺時期二人同行危險啲

同我行下囉